【社會實驗】我決定迫自己迷朗，睇下一個月後心態有無轉變。

依一個月內唔反朗，唔為美斯而反駁其他朗迷，只會一齊撐朗，睇下一個月後會唔會變成真心迷朗， 立此post 為據

我做左啦 呢1年逼自己迷小花
日日俾人話肉酸

你有迷過咩

咁係因為係迷得唔夠撤底

點先迷得撒底啲

一個月後話你知

推

你迷唔迷花都肉酸

你要習慣搵野比佢破紀錄

上年不舍幾精彩,場場都紀錄
祖記第1人第XX輪入到最多波
祖記第1人第XX輪入到最多波
祖記第1人第XX月入到最多波
祖記第1人第XX月入到最多波

仲要比D表情!!!

哎呀!!前無古人呀!!!

無用的 正如我咁愛羅馬 我扮羅馬球迷咁耐都反緊羅

無用的 正如我咁憎羅馬 我扮羅馬球迷咁耐都反緊羅

打錯

真正識波應該2個都迷

最鐘意伊巴同杜奧巴

美斯d行為都幾小朋友

逆天， 無解， 世界波

。。。。。。愛羅馬點解要扮羅馬球迷